<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Online Tool on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/online-tool/</link><description>Recent content in Online Tool on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sun, 23 Nov 2025 10:16:32 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/online-tool/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mermaid Live Editor – Leichtgewichtiges und effizientes Online-Tool für Flussdiagramme, unverzichtbar für Berufstätige und Studierende</title><link>https://blog.cmdragon.cn/de/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</link><pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:16:32 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/de/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</guid><description>Mermaid Live Editor ist ein leichtgewichtiges Online-Tool für Flussdiagramme, das keine Installation erfordert, durch Syntax gesteuert ist und Echtzeitvorschau bietet. Es unterstützt alle Szenarien wie Flussdiagramme, Sequenzdiagramme und mehr. Beim Einsatz wird links der Code bearbeitet, rechts wird die Vorschau angezeigt. Mit Syntax-Vorlagen kann man schnell einsteigen, und es ist möglich, Bilder oder Markdown-Dateien zu exportieren. Es eignet sich ideal für Projektmanagement im Beruf, Wissensstrukturierung im Studium sowie die Integration in Code-Dokumentationen.</description></item><item><title>mermaid live editor A Lightweight, Efficient Online Flowchart Tool Essential for Professionals and Students</title><link>https://blog.cmdragon.cn/en/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</link><pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:16:32 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/en/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</guid><description>mermaid live editor is a lightweight, online flowchart tool requiring no installation, featuring grammar-driven design and real-time previews. It supports full-scenario diagrams including flowcharts, sequence diagrams, and more. Users edit code on the left and view live previews on the right, leveraging grammar templates for quick mastery. Export as images or Markdown for workplace project management, knowledge organization, and code documentation integration.</description></item><item><title>Mermaid Live Editor Lichte en efficiënte online tool voor stroomdiagrammen, onmisbaar voor professionals en studenten</title><link>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</link><pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:16:32 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/747a97573bf7d430033a808e441737fb/</guid><description>Mermaid Live Editor is een lichte online tool voor stroomdiagrammen, zonder installatie nodig, syntaxisgebaseerd en met directe voorbeeldweergave. Ondersteunt volledig alle scenario&amp;rsquo;s, waaronder stroomdiagrammen, sequentiediagrammen en meer. Gebruik links code bewerken, rechts directe voorbeeldweergave. Gebruik syntaxis sjablonen om snel te beginnen, ondersteunt export naar afbeeldingen of Markdown. Ideaal voor projectbeheer op het werk, kennisstructurering tijdens het studeren en documentatie in code.</description></item></channel></rss>