<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Guida per Principianti on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/Guida-per-principianti/</link><description>Recent content in Guida per Principianti on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 03:50:29 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/Guida-per-principianti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cosa significa RAID? Dalle basi alla configurazione pratica, questo strumento calcolatore ti aiuta a iniziare facilmente</title><link>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/434552ebcdbd2984e886062543058346/</link><pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:50:29 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/434552ebcdbd2984e886062543058346/</guid><description>RAID (array di dischi) combina dischi multipli per garantire sicurezza dati, espansione capacità o miglioramento delle prestazioni. Le differenze tra i livelli sono significative. Per i principianti, è fondamentale definire le esigenze, calcolare capacità e prestazioni, e scegliere il software giusto. Si consiglia il calcolatore RAID per archiviazione inserendo i parametri, genera una relazione di configurazione per aiutare i nuovi utenti a scegliere rapidamente capacità e livelli RAID, evitando errori di configurazione.</description></item><item><title>Come si usa un link magnetico? Guida per principianti 4 semplici passi per padroneggiare il metodo + 3 strumenti sicuri consigliati, scarica risorse facilmente!</title><link>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</link><pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:01:13 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</guid><description>I link magnetici si basano sul protocollo BT e localizzano le risorse tramite valori hash (simili a impronte digitali), richiedendo strumenti BT per il download. I principianti possono ottenere i link magnetici tramite strumenti di analisi (ad es. online) o client come qBittorrent. I passi sono ottenere il link, importarlo nello strumento, impostare la cartella di destinazione. Durante il download, verificare l&amp;rsquo;integrità del file e mantenere una connessione stabile. Vengono consigliati strumenti sicuri, evitando link sconosciuti per garantire la sicurezza del dispositivo.</description></item></channel></rss>