<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visualização De Dados on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/visualiza%C3%A7%C3%A3o-de-dados/</link><description>Recent content in Visualização De Dados on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/visualiza%C3%A7%C3%A3o-de-dados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Guia Completo do lucky draw Sorteio de Prémios - Do Configuração ao Rastreio de Dados, Guia Prático para Aumentar a Participação em Eventos</title><link>https://blog.cmdragon.cn/pt-PT/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</link><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/pt-PT/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</guid><description>O lucky draw é uma ferramenta profissional de sorteios, com funcionalidades principais incluem controlo personalizado de pesos, painel de estatísticas em tempo real, adaptação a múltiplos cenários (transmissões ao vivo, eventos empresariais, marketing, etc.), importação em lote via Excel e suporte multilingue, satisfazendo necessidades de atividades transfronteiriças. Aplicável a cenários como interação em transmissões ao vivo, eventos empresariais, promoções de marketing, etc., com operações que abrangem criação de atividades, definição de regras, início de sorteios e exportação de resultados, contribuindo para sorteios eficientes e controláveis.</description></item><item><title>Tabelas de dados em gráfico TD são difíceis demais? O mermaid-live-editor oferece pré-visualização em tempo real + sintaxe amigável, gerando fluxogramas/quadros de progresso profissionais com um clique</title><link>https://blog.cmdragon.cn/pt/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</link><pubDate>Sat, 06 Dec 2025 10:55:55 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/pt/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</guid><description>A conversão tradicional de tabelas em gráficos envolve operações manuais complexas, baixa compatibilidade de formato e falta de atualização em tempo real. O mermaid-live-editor suporta a sintaxe &lt;code&gt;graph td&lt;/code&gt;, gerando fluxogramas em tempo real com pré-visualização, permitindo ajustes por arrastar e exportação para múltiplos formatos (PNG/SVG), ideal para gestão de projetos e documentos técnicos.</description></item></channel></rss>