<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Veri Görselleştirme on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/Veri-G%C3%B6rselle%C5%9Ftirme/</link><description>Recent content in Veri Görselleştirme on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/Veri-G%C3%B6rselle%C5%9Ftirme/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>lucky draw şans çekiliş özellikleri rehberi - yapılandırmadan veri takibine kadar pratik kılavuz, etkinlik katılımını kolayca artırın</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tr-TR/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</link><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/tr-TR/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</guid><description>lucky draw profesyonel bir çekiliş aracıdır; özelleştirilebilir ağırlık kontrolü, gerçek zamanlı istatistik panosu, çoklu senaryo uyarlaması (canlı yayın, yıllık toplantı, pazarlama vb.), Excel toplu içe aktarma ve çok dilli destek gibi temel özellikleri içerir ve sınır ötesi etkinlik ihtiyaçlarını karşılar. Canlı yayın etkileşimi, kurumsal etkinlikler, pazarlama promosyonları gibi senaryolar için uygundur; aktivite oluşturma, kurallar belirleme, çekilişi başlatma ve sonuçları dışa aktarma işlemlerini kapsar ve verimli, kontrollü çekilişler sağlar.</description></item><item><title>graph td tablo verilerini görselleştirmek çok zor mu? mermaid-live-editor - Canlı önizleme + sentaks dostu, profesyonel akış şeması/ilerleme tablosu tek tıkla oluşturulur</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tr/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</link><pubDate>Sat, 06 Dec 2025 10:55:55 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/tr/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</guid><description>Geleneksel tablo verilerini grafiklere dönüştürme, el ile işlemler, format uyumluluğu düşük ve gerçek zamanlılık eksikliği gibi sınırlamalara sahiptir. mermaid-live-editor, graph td sentaksını destekler ve akış şemasını gerçek zamanlı olarak oluşturup önizleyebilir, sürükleyip bırakarak stilleri ayarlayabilir ve PNG/SVG gibi çoklu formatlarda dışa aktarım yapabilir. Bu, proje yönetimi ve teknik belgeler gibi senaryolarda idealdir.</description></item></channel></rss>