<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Geen Installatie Vereist on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/Geen-installatie-vereist/</link><description>Recent content in Geen Installatie Vereist on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 20:05:38 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/Geen-installatie-vereist/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>snapdrop online</title><link>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/83f41c2dcb5ca82f53afa9f93616945e/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:05:38 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/83f41c2dcb5ca82f53afa9f93616945e/</guid><description>Snapdrop online is een open-source peer-to-peer transfertool die zonder registratie, instellingen of installatie via een browser direct te gebruiken is. Het ondersteunt het onmiddellijk delen van afbeeldingen, video’s, PDF’s en links. Apparaten herkennen elkaar automatisch op hetzelfde netwerk, je selecteert de inhoud en bevestigt de ontvangst, ideaal voor het snelle overbrengen van bestanden, het delen tijdens bijeenkomsten, etc. Het is veilig en efficiënt.</description></item><item><title>Snapdrop Gebruiksgids Drie Stappen voor Naadloze Bestandsverzending tussen Telefoon en Computer, Veilig en Efficiënt</title><link>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/ff09bf3567c37a0a1450ba925ff96b84/</link><pubDate>Sat, 22 Nov 2025 14:41:18 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/ff09bf3567c37a0a1450ba925ff96b84/</guid><description>Snapdrop is een bestandsverzendtool tussen apparaten zonder client-installatie, die problemen zoals trage Bluetooth, bestandsgroottebeperkingen en onhandige kabels oplost. Gebaseerd op een webinterface, detecteert het automatisch apparaten in hetzelfde lokale netwerk, verzendt lokaal zonder cloudopslag, veilig en efficiënt, en ondersteunt meerdere bestandsformaten. Gebruik is eenvoudig beide apparaten openen dezelfde WiFi, bezoeken de website, klikken op het apparaat om bestanden te verzenden, ontvangende partij bevestigt opslag. Na afloop blijft er geen restant over.</description></item></channel></rss>