<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Transferencia De Archivos Entre Teléfono Y Ordenador on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/Transferencia-de-archivos-entre-tel%C3%A9fono-y-ordenador/</link><description>Recent content in Transferencia De Archivos Entre Teléfono Y Ordenador on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sun, 30 Nov 2025 14:06:09 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/Transferencia-de-archivos-entre-tel%C3%A9fono-y-ordenador/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Recomendación de herramientas gratuitas en línea para transferir archivos entre teléfono y ordenador – ¡Sin instalación, cifrado seguro y listo para usar al instante! Herramienta esencial para eliminar los problemas de transferencia tradicional.</title><link>https://blog.cmdragon.cn/es/posts/02b6f4f156160f95841591e855b62484/</link><pubDate>Sun, 30 Nov 2025 14:06:09 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/es/posts/02b6f4f156160f95841591e855b62484/</guid><description>La transferencia de archivos entre teléfono y ordenador se ha convertido en una necesidad cotidiana, pero los métodos tradicionales suelen verse limitados por versiones de software, riesgos de privacidad o costos adicionales. Herramientas gratuitas en línea como &lt;a href="https://tools.cmdragon.cn/apps/snapdrop"&gt;Herramienta gratuita en línea para transferir archivos entre teléfono y ordenador&lt;/a&gt; permiten la transferencia directa sin instalación, cifrando los datos en todo momento. Funciona abriendo el mismo enlace en el navegador del teléfono y el ordenador, emparejando dispositivos mediante escaneo de código QR o introducción manual de un código de verificación, logrando una transferencia instantánea. Ideal para necesidades temporales o escenarios con altos requisitos de privacidad.</description></item></channel></rss>