<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visualizzazione Dati on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/visualizzazione-dati/</link><description>Recent content in Visualizzazione Dati on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/visualizzazione-dati/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Guida completa alla funzione lucky draw estrazione fortunata - dalla configurazione al tracciamento dei dati, per aumentare facilmente la partecipazione alle attività</title><link>https://blog.cmdragon.cn/it-IT/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</link><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 01:53:29 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/it-IT/posts/789a8a96d0b29c756c16823940badd90/</guid><description>lucky draw è uno strumento professionale per le estrazioni, con funzionalità principali che includono controllo personalizzabile dei pesi, dashboard di statistiche in tempo reale, adattabilità a più scenari (live streaming, eventi aziendali, marketing, ecc.), importazione batch da Excel e supporto multilingue per soddisfare le esigenze delle attività transfrontaliere. Adatto per interazioni live streaming, eventi aziendali, promozioni marketing e altri scenari. Le operazioni comprendono creazione di attività, impostazione delle regole, avvio dell&amp;rsquo;estrazione ed esportazione dei risultati, per un&amp;rsquo;estrazione efficiente e controllabile.</description></item><item><title>Grafico da tabella TD troppo difficile? Mermaid Live Editor anteprima in tempo reale + sintassi amichevole, genera istantaneamente diagrammi di flusso/progetti professionali</title><link>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</link><pubDate>Sat, 06 Dec 2025 10:55:55 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/it/posts/4e39beda336567fcc19d7569bcec9c9e/</guid><description>Convertire le tabelle in grafici tradizionalmente richiede operazioni manuali complesse, presenta bassa compatibilità dei formati e scarsa reattività. Mermaid Live Editor supporta la sintassi &lt;code&gt;graph TD&lt;/code&gt;, generando diagrammi di flusso in tempo reale con anteprima immediata, permettendo di trascinare per modificare lo stile e esportare in diversi formati (PNG/SVG), ideale per gestione progetti e documentazione tecnica.</description></item></channel></rss>