<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>BT-Download on cmdragon's Blog</title><link>https://blog.cmdragon.cn/tags/BT-download/</link><description>Recent content in BT-Download on cmdragon's Blog</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2025 19:01:13 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.cmdragon.cn/tags/BT-download/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hoe gebruik je magnet links? Een beginnershandleiding 4 stappen om de techniek onder de knie te krijgen + 3 veilige tools aanbevolen voor gemakkelijk downloaden!</title><link>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</link><pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:01:13 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/nl/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</guid><description>Magnet links zijn gebaseerd op het BT-protocol (BitTorrent) en lokaliseren bronnen via een hashwaarde, waardoor ze afhankelijk zijn van BT-tools voor downloaden. Beginners kunnen magnet links oplossen via online tools of tools zoals qBittorrent. De stappen zijn koppel link verkrijgen, tool importeren, downloadpad instellen. Bij het downloaden is het belangrijk om bestanden te controleren en een stabiele verbinding te behouden. Aanbevolen veilige tools, waakzaam voor onbekende links om apparaatveiligheid te waarborgen.</description></item><item><title>Wie verwendet man Magnet-Links? Einführung für Einsteiger 4 Schritte zum sicheren Download – Empfohlene Tools für sicheren Zugriff auf Ressourcen!</title><link>https://blog.cmdragon.cn/de/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</link><pubDate>Tue, 25 Nov 2025 19:01:13 +0800</pubDate><guid>https://blog.cmdragon.cn/de/posts/9a45c734cfbf7f980eb4b607482d5821/</guid><description>Magnet-Links basieren auf dem BitTorrent-Protokoll und lokalisieren Ressourcen über einen Hash-Wert, benötigen jedoch eine BT-Download-Tool zur Nutzung. Neue Benutzer können Magnet-Links über Tools wie Online-Parser oder qBittorrent erhalten. Die Schritte sind Link beschaffen, Tool importieren, Download-Pfad einstellen. Beim Download sind Dateiüberprüfung und stabile Netzwerkverbindung wichtig. Empfohlene sichere Tools, Vorsicht bei unbekannten Links, Schutz der Gerätesicherheit.</description></item></channel></rss>